上司好似鐘意我...點解決?

咁我岩岩番左新工，上司係個女人，咁我由第一日入個陣就已經好照顧我，對我勁好咁

但過左幾日，我發現好似有dd唔對路，日日搵我單獨食lunch，又成日借d意搭膊頭，有時又講d好有暗示性既野，就算我做錯野都無點罵我，放工又會打電話畀我但又唔係講工作嘅野

雖然佢都幾靚幾得意性格幾好。。。但係佢唔係肥妹仔而係一個垃圾瘦撚

應該點樣隱晦d拒絕佢阿！！！！！
心急人上

咁都有負皮，，。咩料

瘦唔好咩？

點樣比啲性暗示？

鎖屏相轉女朋友仔合照？

同佢講
國難當前 匹夫有責

光復香港 時代革命

肥妹仔係世界上最得意最可愛最靚靚既女人

垃圾瘦撚=垃圾一件

係暗示性說話。。。。
暗示鍾意我

無同過女合照過

好波

聽日返工 全程放碌鳩出嚟

攞條J出泥比佢含，如果佢肯既話，即劇劇含返佢

性暗示

養肥佢

應該點樣隱晦d拒絕佢。。。。

點解個個都講埋d無幫助既說話，。。

國難當前，條 J 忍忍先 !!

咁大個人仲ff

心急人上

你唔好緊張住
緊張會早洩架

今日叫埋上司兩點出黎 大遊行

食

如果我話唔係ff係咪都無人信。。。

對你好喞就ff ，大忌黎嫁

話你係gay

男友合照